呢條褲邊度買到

淨係喺taobao見到 有冇巴絲知仲有邊度有得買

咁柒 慳返d錢好過

普通睡褲姐 街市都有啦屌你老母

醫院大把

公立醫院有得著

公立醫院睡褲
或者酒店coffee shop buffet 廚師褲

唔好俾個model呃咗，你着實柒到喊

連登仔fasion senses

睡褲

model都著得好柒

咁咪淘寶買囉

唔係男神級都carry唔到 樓主自貼睇下買唔買得過

自問好柒 不過carry得到

好撚柒 不了

上年先興完 btw去美姿睇下啦

所謂carry姐係睇樣，所以人柒就uniqlo好喇
唔係想笑巴打，而係身同感受，有感而發

正想講，呢 d 咁既格仔 pettern 邊個著都死，難得樓主唔覺肉酸想搵黎柒先好野。

On9
病人褲黎

吾買垃圾stussy